想問下土瓜灣十三街翔龍灣果頭邊間電訊公司收得好?

住舊唐樓, 想用黎做4G ROUTER
用緊CSL, 可能我住果低層有樓擋住有時唔係太順

想問下有無師兄住果頭知邊間電話訊號收得好?

千祈唔好用3